<resources>
    <string name="app_name">Learning &amp; Earning</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="refertext">Share with your friends and Get% lifetime commission from active refer users.\n
    Share your refer code in facebook,twitter,youtube and other social network sites.
    </string>
    <string name="howtouserbangla"> App ব্যাবহার নিয়ম</string>
    <string name="howtouserenglish">How To Use</string>



    <string name="bangla">আপনাকে আমাদের এপ্স এর জগতে স্বাগতম।
 যদি আপনি আমাদের সব রুলস মেনে চলে কাজ করতে পারেন তাহলে আপনাকে আবারও স্বাগত।

 ১) MCQ কম্পলেট সেখানে ১ থেকে ২০ টা MCQ থাকবে ২০ নাম্বার MCQ কমপ্লিট করার পর আপনার একাউন্টে পয়েন্ট্স যোগ হয়ে যাবে।

২)আপনি প্রতি ১২০ মিনিট বা ২ঘন্টা পর পর কাজ করতে পারবেন ।

৩)কত পয়েন্টস হলে ক্যাশ আউট করা যাবে?
 মিনিমাম ক্যাশ আউট এর পরিমান ২০০০ পয়েন্টস মাত্র। ২০০০ পয়েন্টস হলে আপনি রিচার্জ করে সেই টাকা উত্তোলন করতে পারবেন। ২০০০ পয়েন্টস =২০ টাকা।
বিকাশ /রকেট এবং নগদে   এ টাকা পেমেন্ট নিতে চাইলে আপনার মিনিমাম ১০,০০০ পয়েন্টস থাকা লাগবে।

৪) রেফার পয়েন্টস কিভাবে পাবেন বা কিভাবে যোগ হবে ?
আপনার রেফার এ কেউ জয়েন করলে আপনি পাবেন ১০০ পয়েন্ট করে।   আর এই পয়েন্টস আপনি দেখতে পারবেন আপনার রেফারলিস্ট এ। সেখান থেকে আপনাকে মেইন একাউন্টে পয়েন্টস টান্সফার করে নিতে হবে।তবে এর জন্য আপনার মেইন একাউন্ট ব্যালেন্স থাকা লাগবে।
রেফার কমিশন আপাতত চালু নেই  । পরবর্তীতে যেকোনো সময় চালু হবে।
এখন শুধু জয়েনিং কমিশন ১০০ পয়েন্ট পাবেন।

৫)কখন পে-আউট রিকুয়েস্ট করা যাবে? রিচার্জ এর জন্য আপনি   যেকোনো সময়  পেমেন্ট রিকুয়েস্ট দিতে পারবেন। বিকাশ,রকেট, নগদ  ১০০০০ পয়েন্ট হলে যে কোনো সময়  রিকুয়েস্ট দিতে পারবেন। কখন পেমেন্ট দেওয়া হয়? রিচার্জ পেমেন্ট এর রিকুয়েস্ট দেওয়ার ২৪ তেকে ৭২ ঘন্টার ভিতর পেমেন্ট কনফার্ম করা হয়ে থাকে। আপনি যেকোনো নাম্বারে পেমেন্ট দিতে পারবেন। তবে ৫০০০ পয়েন্টস এর বেশী রিচার্জ রিকুয়েস্ট দিলে সেটা বাতিল করে দেয়া হবে এবং তা ২৪ ঘন্টার ভিতর মূল একাউন্টে যোগ করে দেয়া হবে এবং ২০০পয়েন্টস কাটা হবে।

বিকাশ, রকেট,নগদ পেমেন্ট সিস্টেমঃ পেমেন্ট রিকুয়েস্ট দেয়ার  ৪৮-৭২ ঘন্টার মধ্যে পাবেন।

৬)  ইনভ্যালিক ক্লিক থাকলে কি পেমেন্ট পাবো? প্রতিটি ইনভ্যালিক ক্লিক এর জন্য ৩ টাকা করে কাটা হবে।

৭)কি কি কারনে একাউন্ট ব্লক হয়? আপনাকে যে এড এ ক্লিক করতে বলা হয়, শুধুমাত্র সেই এড এ ক্লিক করবেন।অন্য এড এ ক্লিক করলে সেটা ইনভ্যালিক ক্লিক হিসেবে যোগ হবে।
 ৩ টা ইনভ্যালিক ক্লিক হলে একাউন্ট ব্লক হয়ে যাবে।

৮)
কখন এড এ ক্লিক করবেন? আপনি শুধুমাত্র MCQ পূরন করার সময় 20 নাম্বার এড এ ক্লিক করবেন।

 ৯)একাউন্ট ব্লক হলে কি করবেন?


আমাদের ফেসবুক গ্রুপে পোস্ট করবেন।

 প্রথমবার একাউন্ট ব্লক হলে ৩ দিনের ভিতর একটিভ করে দেওয়া হবে, সাথে কিছু পয়েন্টস কেটে নেয়া হবে। ২য় বার ব্লক হলে ৭ দিনের ভিতর একটিভ করে দেয়া হবে, এবং ১০০০ পয়েন্টস কেটে নেয়া হবে। ৩য় বার ব্লক হলে সেটা আর এক্টিভ করে দেয়া হবেনা । আপনার একাউন্ট যদি রিকুয়েস্ট দেওয়ার পর ব্লক হয় তাহলে ৬০% পেমেন্ট পাবেন শুধুমাত্র বিকাশ/রকেট এ।


১০)
ভিপিএন ব্যবহার করা যাবে? আপনি কোনো রকম ভিপিএন ব্যবহার করতে পারবেন না। যদি আমরা তা নোটিশ করতে পারি তাহলে আপনার একাউন্ট টি ব্যান করা হবে। আপনি যদি আমাদের এ সকল নিয়ম মেনে কাজ করতে আগ্রহী থাকেন তাহলে অবশ্যই আমাদের নিয়ম মেনে কাজ করতে হবে। পেমেন্ট রুল: If you do not abide our rules.You never get your payment from us.For confirm your payment you must do 3 things below listed. 1. আপনাকে অবশ্যই আমাদের ফেইসবুক পেইজে লাইক দিতে হবে। 2. ফেইসবুক গ্রুপে জয়েন দিতে হবে। ৩। আমাদের ইউটিউব চ্যানেল এ সাবস্ক্রাইব করতে হবে।\n বি.দ্রঃ একটাও মিস হলে আপনি পেমেন্ট পাবেন না।</string>
    <string name="warnign">Sorry,MCQ is not available at this moment \n Please Come Back Again When Time is Close to End</string>

    <string name="english">
Welcome to the world of our apps.
 If you can do all our compliance rules then you are welcome again.
1) The MCQ compile there will be 1 to 20 MCQ, after completing the MCQ of 20, the points will be added to your account.

2) You can work every 120 minutes or 2 hours later.

3) How many points can be cash out?
 Minimum cash out of 2000 points only. With 2000 points you can withdraw money by recharge. 2000 points = 20 taka
If you want to take money in bKash / rocket and cash, you need to have 10,000 points in your minimum. Bitcoin minimum 5000 point withdraw

4) How to find or add referrer points?
If someone in your referee joins you get 100 points. And you can see these points at your referral list. From there you have to transfer points to the main account. However, you have to have your main account balance for this.
Referred Commission is not currently operational. Anytime later it will start.
Now just joining commission 100 points.

5) When can a pay-out be reclaimed? For recharge, you can make a payment request at any time. If there is 10000 points in bakash, rocket, then you can give the request again. When is the payment made? Payment confirmation within 24 to 72 hours of receipt payment request is confirmed. You can pay for any number. However, if it reaches more than 5,000 points, it will be canceled and it will be added to the main account within 24 hours and cut 200 points.

Bkash, Rocket, Cash Payment System: Receipt of payment request within 48- 72 hours.
6) Invoial click if you get the payment? For each invalcible click, you will be charged 3 taka.

7) What causes the account to block? If you are asked to click on the ad, just click on that add. Clicking on other edits will add it as an inalik click.
If you click 3 inward clicks, the account will be blocked.
8)
When to click on ad? When you only complete the MCQ, click on the number 20 add-on.

 9) What if the account is blocked?


Post in our Facebook group
If the account is blocked for the first time, it will be activated within 3 days, with some points being cut. The second block will be activated within 7 days, and 1000 points will be cut. If it is blocked for 3 times it will not be activated. If your account is blocked after request, 60% payment will be available only in bKash / rocket.
10)
Can VPN be used? You can not use any VPN. If we notice that your account will be banned. If you are willing to work in compliance with these rules, then we must work according to our rules. Payment rule: If you do not abide our rules. You never get your payment from us. 1. You must also like our facebook page. 2. To join Facebook group. 3. We must subscribe to our YouTube channel. \ N B.: If you miss one, you will not get the payment.</string>
    <string name="interstialads">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>
    <string name="bannerads">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
   <!-- <string name="interstialads">ca-app-pub-3940256099942544/1033173712</string>
    <string name="bannerads">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>-->
</resources>
